沒有向人民負責的政府，多少抗疫也是徒然

在各地都嚴陣以待時

政府卻大開中門讓最高風險的旅客抵港

不在源頭堵截，反而道德綁架醫護人員

要多少香港人民健康性命以換取香港政府的庸碌？

香港人

罷工吧

普選吧

獨立吧

沒有屬於香港人的政府

要麼在沉默中爆發

要麼在沉默中病發

[最後一推]1.29 抗疫三罷 公海group

推

香港獨立唯一出路